幫業主供樓?我寧願瞓街

租租都係弱智

有錢嘅起屋算啦
再唔係就玩逆權侵佔

一世住公屋，大陸n層樓收租舔人仔，呢d就人生贏家

岩 做業主最驚依啲仇富窮撚租
搞三搞四 租比佢仲要好似欠左佢咁

呢啲唔該返蚑那住

咁你瞓街啦

政府最仆街
完全冇諗過幫租客

業主已經樓價日日賺
租金政府一定要管下
業主租金少咗都唔志在

公共屋邨有好多呢d人，有d係新移民，有d就真係香港人而早d不斷喺內地置業，呢堆人日日冇事幹，淨係樓下吹下水飲茶、打下馬吊、賭下馬波，有d更厚臉皮就拎埋老綜，得閒又免下屋租水電車津之類，又可以有享香港公立醫院服務，正到爆炸。

利申：死打工仔+樓奴

最多叫做生活無憂, 離人生贏家重有條好遠的路
公屋本身就唔係一樣好質素的野,住公屋生活質素點都唔會比住緊九龍四小龍好吧

蝗蟲天下

住緊公屋唔駛瞓街
發咗達之後會不擇手段讓俾一個身份證唔係R/M字頭嘅香港劏房租戶

一係住屋企
一係買樓
租樓除左幫業主供樓之外
仲幫手用租值托住個樓市
即係成世都買唔到

鍵戰又贏

你哋最鍾意啲雙租人啦梗係

你條廢柴訓街係你既事

咪撚搞我啲租客

終於有人嬲啦